有冇傻仔漏咗電話係車

iphone 7 plus 小巴到

如果傻仔見到已經交咗去個小巴站

咩地點都唔講

去邊到小巴站拎返

on9，想冒名認領呀？
自己跌左會唔知邊條線嘅站頭？？

樓主都話係傻既又點會知？

腳踏實地做野啦
二手iphone都想貪

咪就係

樓主還返部機比人啦
都唔知係咪扮小巴站執

戇鳩仔

被督穿

嬲嬲豬